[世界大戰] BLACKPINK 對上 TWICE

BLACKPINK確定六月回歸
目前已經完成新專輯的錄音，正在調節拍攝MV的日程。隨著MV在五月完成拍攝，預計BLACKPINK的回歸日期在六月初～六月中旬。
(cr starnews)

一年兩個月先cb

TWICE有定延就確定獲勝

我地blink大軍已經準備出動

backpain in your area..

終於

呢舖真係鹿死誰手，哈哈哈⋯
真心55波

有聲

支持BP

Once 召集

Jisoo rose solo?

期待

有宣布六月cb咩？ 有無source

KPOP POST COPY
YG官方話6月內CB

thx ching

g chi jenn jenn

兩隊都唔鐘意但blackpink應該贏梗，twice開始out了

想睇愚樂台blink鬥once

^

TWICE最新Feel Special, FANCY, MV都成陣雞味, 根本一下推翻晒以往條路, 人氣上係食老本

BP就.....YG唔走數先算啦

Twice不嬲都係第一
Blackpink萬年阿二
銷量已經輸成條街
憑咩同我T寶鬥😹

咁講啦 亞洲人氣同銷量的確屌打
但海外人氣同銷BP都贏唔小
但總銷肯定Twice贏架啦 畢竟亞洲地區kpop盛行咁多

利申once
但都鍾意bp

要講銷量其實真係得BTS過倒Twice
除左bts之外根本唔會有團銷量過倒twice
雖然twice都輸bts一截

BP有YG咁既公司, 出道咁多年, CB又少, 連韓國正規專輯都無
只係識捉佢地去巡迴掃錢比菊花去賭
咁樣輸就正路啦(雖然唔知有咩好鬥, 本身風格都唔同BP girl crush紅, Twice可愛風紅)

利申Blink
但都鍾意Twice , 不過Feel Special, FANCY完全頂唔順, 行返以前風格仲好啦JYP

笑死 吹到out